股票新手一問

想請教呢五個類型有咩分別
求巴打講解

想問買賣股票
係咪有得即買即放？
我聽人講又話要經過港交所-經紀..........
起馬要等3日

買滙豐股票要去中環總行counter 買

唔洗等3日

有啲複雜

你意思即係用手機落盤無得即買即賣？

又係支牛撚

手機落單唔岩你D蠢廢老
你都係比多D錢打比銀行經紀幫你買喇

錢家冇道

Google下自學下都唔肯
公司公佈業績 又要問？
除淨 又要問？
限價盤依啲上錢家有道定唔知港交所個網一定有啦
最憎依啲懶過閪嘅人 又想賺錢但自己又唔肯去學

唔好理上面班柒頭亂鳩答
首先如果可以嘅話唔好用網上買賣，
因為手續費較為貴，同埋等候時間太長，通常1-2日d經紀先會理你d買賣盤
最好即時到門市做買賣，因為佢會即時處理，同埋手續費都平d，同埋電話買賣都得但係手續費比去門市貴，同埋d電話成日都唔通。

你試下用幾次就識，上網睇學唔曬

唔該咁多位指教

你班友成日玩人。

老實講，其實app多數係for你睇價，多數俾炒牛熊渦輪多，呢d成交量大，多數會處理呢d先。

買正股，我到宜家都係寄信去總行或者門店地址，set定日子買賣或者目標價，提早一個星期有經紀幫你搞

好心買本投資書睇下啦
用百零蚊買本書好過你直接入場交學費啦

呢個真 我都係好遲先知

我買美股收息 季季都要飛去美國總部拎添

其實我都有致富
係有巴打叫我用牛牛

對唔住

買美股係辛苦d，不過易賺過港股，都值得嘅

計埋張機票蝕突左

google係咪真係咁鳩難